(台測)生死時速 魔間行者 無名殺機

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.劇情內容敘述一名退休警員霍華·潘恩（Howard Payne，丹尼斯·霍普飾演），花了多年時間計畫出天衣無縫的計畫打算搶錢，後來在計畫當中，潘恩打算利用困在電梯的人質達成目的，但是被洛杉磯警察局特殊武器戰術小組警員傑克·崔文（Jack Traven，基努·李維飾演）破壞了其計畫，成功救出了人質並且讓潘恩無法達成目的。

2.故事從墨西哥開始，一個年輕人曼奴爾在一個廢墟中找到了一把包裹在納粹旗幟裏的「命運之矛」，他一抓住這矛就好像著了魔，向洛杉磯去了。行進間如同瘟疫般為周遭的一切生物帶來死亡。「命運之矛」乃基督教的聖物，在第二次世界大戰後此矛下落不明，這昔日用來刺死耶穌、染有耶穌血液的矛，誰若得到它便能掌握世界..

3.馬丁·哈里斯與他的妻子麗茲蒞臨柏林參加一個生物技術研討會，夫妻倆到達酒店入住房間時，馬丁突然發現他最重要的公事包忘在機場，便丟下麗茲搭一輛計程車回去取。但計程車行進途中發生車禍，整輛車落入橋河中，馬丁頭部遭受撞擊後陷入昏迷，車上的女司機吉娜將馬丁救上岸後，因為身為波士尼亞非法移民而只好迅速離開現場。馬丁被送醫後昏迷四天，清醒後因為頭部撞擊而出現失憶狀態..

10 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野